老老實實，牙朗做埋agent呢一點已經屌打咗小花

幫祖記簽咗藍斯，拉比奧特
再喺疤狗手上搶走迪列特

但巴買到迪莊

諗起祖記有兩個咁頂得既人真係好痴線

巴塞本身財力同個名都好過祖記好多
祖記上一次喺歐洲列強中爭贏簽大牌已經講緊04年簽伊巴
依家好明顯係牙朗個名太響

唔好漏咗空中霸王M子

廢老

messi簽左保連奴

美斯趕走左尼馬

咁你有冇世界盃亞軍？

係
Frankie de jong

從不稀罕亞軍 誰想得季殿軍

中超球王

美斯將會趕走古仔

蛆記係意甲收好多人

玩fifa實俾呢隊野頂到仆街

安插美沙同柏雲

今集唔係親生仔了
EA係時候做手腳